遲啲海賊王一定會上神枱

天龍人講階級問題
司法島講政府唔一定係好果邊
魚人島講種族歧視問題
明哥篇講奴隸 極權 自由問題
和之國仲講鎖國暗示中國
成套野都係圍繞住自由平等既野
完左之後實比人吹到上天

唔係一早已經係神枱上面啦咩

亞瑪遜百合講女權
武裝色霸氣象徵黑人就係力量

問題係幾時完

不嬲都係神枱級㗎啦

神枱級垃圾

錯啦 同火影一樣做緊既時候冇人珍惜

On9 歷史會證明一切

D for？

力王黑人

收嗲啦

我有信心會爛尾

太多支線

D for DREAM

如果樓主醒目啲 你會發現套套概念差唔多
都係想全世界得翻一個國家話事

曲線串佢仲未上神枱

Up乜 有冇睇清One piece講緊咩

放心 會再戰廿年慢慢同你砌掂佢

D for Democracy

真係唔識㗎喎

一早係神檯
只不過有班人既興趣係屌op

不嬲係神枱上面

好耐冇睇
想問路飛仲係咪成條傻鳩咁

放心 完左一定上到神枱
其實op除左runpiece同推鳥籠呢d on9情節
好多劇情都係耐人尋味
由其講世界觀既時候
唔似鬼滅個d完左完全無人講

Demand for sure

明哥篇個人覺得係最好睇

咁銀魂就直頭推翻強權添
銀魂世一

應該算係神枱掛
少年jump 長年皇牌
冇睇過都識d主要角色，出咁多公仔

利申冇睇過

求其啦 10幾個解釋 都係嗰類野嚟㗎啦

仲有空白的一百年
政府一直想隱藏嘅真相

同我諗嘅一模一樣
雖然又多伏筆有時又on99咁
但係睇佢既價值觀都值得上神枱
只不過啲人係咁屌佢拖同伏筆王咁解
完左實又喊苦喊忽咁
同埋鬼刃我就覺吹大左啦

和之國仲正
成個畫風變哂
有返一班人冒險打大佬嘅感覺

one-piece=友誼

Diu lei lo mo

D for DLLM

證明你睇唔明。佢大把伏筆，一早將成個故事砌好啦。

和之國明顯係講桃太郎嘅故事啦
成個地圖都係日本景關中國咩事

路飛要成為海賊王嘅男人
明顯係講同性戀啦

一早神枱左啦
只要"one piece"呢條主線唔好爛到完全垃圾
其實都唔會神枱上面跌落嚟

冇撚有錯 所以支共遲早ban

Draw
尾田畫咗十鳩幾年咁解

套套都係遺傳學啊父幹就真
主角有幾勁都係因為老豆點點點勁
祖先都係勁人

咁大家都係屌佢劇情推進慢同路飛零智商姐
冇話佢個故仔本身有問題呀

伏筆唔係好嘢嚟咩點解要屌
我睇伏筆覺得幾過癮

鬼刃同感 動畫救咗佢姐
其實幾普通王道

開幕個下好正 個感覺好「和」 好突顯到個和字😂

JOJO

全部都係
有邊套王道唔係

運動類?
打鬥類就 一拳超人

蛇姫先係海賊王

政府想隱藏既真相=64

最唔鍾意一話分幾批人講，搞到成日冇推主線/推得好少主線，明明講完一批人先再轉另一批人會好好多

又污染問題又鎖國又監獄你覺得講緊邊度